<resources>
    <string name="app_name">旅遊相簿</string>

    <string name="Introduction_1">台北101是位於臺灣臺北市信義區的摩天大樓，樓高508公尺（1,667英尺），地上101層、地下5層，總樓地板面積37萬1千平方公尺，由李祖原聯合建築師事務所設計，KTRT團隊承造，於1999年9月動工，2004年12月31日完工開幕。最初名稱為臺北國際金融中心，2003年改為現名。興建與經營機構為台北金融大樓公司。其為台灣第一高樓、以及唯一樓層超過100層的建築物，曾於2004年12月31日至2010年1月4日間擁有世界第一高樓的紀錄，目前為世界第十二高樓（截至2019年）以及地震帶最高摩天大廈，完工以來即成為臺北重要地標之一。此外，大樓內擁有全球第二大、全球唯二開放給遊客觀賞的巨型阻尼器（另一為上海中心大廈）。2019年6月14日，開放標高460公尺的101樓上方之屋頂平台，該觀景台成為全球最高的戶外屋頂觀景步道。</string>
    <string name="Introduction_2">位於台北市萬華區東北方，為台北市西區最重要且國際化程度最高的消費商圈，以年輕族群為主要的消費對象，並吸引了許多國際觀光客以自助旅行造訪此處。其特色包含台北市第一條指標性的徒步區、象徵青少年的流行次文化、以及見證電影脈動的電影街。</string>
    <string name="Introduction_3">士林夜市是台北最大也最知名的夜市，有超過500間店面和攤販，裡頭可以嚐到各地的小吃跟庶民美食，是瞭解台灣飲食文化不可不去的一個地方。</string>
    <string name="Introduction_4">國立故宮博物院典藏為數近70萬件冊的藝術品和文物，大部分是原先國立北平故宮博物院、國立中央博物院籌備處和國立北平圖書館等機構所藏來自紫禁城、盛京行宮、避暑山莊、頤和園、靜宜園和國子監等處皇家舊藏；另有部分是編列預算購置，接收自第二次世界大戰結束日本歸還部分文物，以及透過各界捐贈和徵集而來。藏品時間跨度涵蓋新石器時代至今長達8,000年，各類藏品分別交由器物處、書畫處、圖書文獻處和南院處等4個策展部門管理，當中以長篇銘文的青銅器、古代早期的名家書畫、善本古籍和官窯瓷器等蒐藏最具影響力。展廳內是按照文物類別以編年方式系統性地陳設5,000餘件展品，器物類展件相隔半年至2年輪換一次，書畫和圖書文獻類展件為每3個月定期更換。</string>
    <string name="Introduction_5">陽明山國家公園是台灣離都會最近的國家公園，也有「台北後花園」之稱。滿山的櫻花、杜鵑、茶花、桃花等盛開時各有風采，是集花卉、山泉、瀑布和遊憩為一體的好去處。  </string>
    <string name="Introduction_6">位在淡水河口的漁人碼頭，不管是夕陽西下的晚霞，或是閃爍點點燈光的夜景都非常動人。原本的漁人碼頭只是一個小漁港，現在不但有了美輪美奐的浮動碼頭，還有長達330米的木棧道、堤岸咖啡跟港區公園。</string>
    <string name="Introduction_7">日月潭是台灣最大的天然湖泊，潭中央的拉魯島就像一顆浮在水面的珠子，北半湖的形狀如日，南半湖的形狀似月，因此得名。日月潭的湖面如鏡，能夠映照出春夏秋冬四季不同的美景，不管在何時來觀賞都能有驚喜。</string>
    <string name="Introduction_8">太平山早年以盛產檜木聞名，是台灣的三大林場之一，後來才開發為森林遊樂區。區內有原始的森林、湖泊、地熱、瀑布、雲海等多樣性的景觀，冬季更有雪景跟溫泉，是一處夏宜避暑冬宜賞雪的勝地。  </string>
    <string name="Introduction_9">阿里山的日出、雲海、晚霞、森林跟高山鐵路都頗具盛名，並稱為「阿里山五奇」。每年的3月到4月中旬是阿里山的櫻花季，4-6月則是螢火蟲的季節，幸運的人可以看到跟星空連成一片的螢火蟲燈海喔！</string>
    <string name="Introduction_10">西子灣位在高雄港旁，萬壽山西南端的山麓下，周圍遍布著天然的礁石，有山有海的開闊景致，是在高雄欣賞日落景致的不二選擇。</string>
    <string name="Introduction_11">台灣的嘉義和花蓮都有北回歸線的標誌，代表了太陽在北半球能直射的最遠距離。花蓮有兩座北回歸線的標誌，較早的一座建立在瑞穗鄉的舞鶴村，另一作則是靜浦的北回歸線標誌塔。  </string>
    <string name="Introduction_12">孔廟在全台各地都有，而台中的孔廟採用傳統的中國式建築，建築為四方的宮殿式，氣勢相當雄偉，也是每年祭孔大典的重要場所。</string>
    <string name="Introduction_13">在台灣各地都有開設的誠品書店，內部的裝潢也都符合的當初創立的宗旨，以人文、藝術、創意、生活為初衷，發展成為今日文化創意核心的經營模式，是外國遊客也會讚嘆連連的城市風景  。</string>
    <string name="Introduction_14">赤崁樓隔著台江跟安平古堡相對，是荷蘭人建立的建築之一，也是台灣目前的一級古蹟。悠久的赤崁樓見證了不少台灣歷史，風雅的景致能讓人充滿思古幽情。  </string>
    <string name="Introduction_15">國立台灣美術館是中台灣的藝文重鎮，整個美術館外牆以天然石片為主要的裝飾材料；周圍是廣闊的綠地，以及各式各樣的戶外景觀和雕塑。美術館有長約230公尺的美術街和800坪的美術廣場，能夠展出相當多樣的藝文展覽。</string>
    <string name="Introduction_16">嘉明湖是台灣有名的深山景觀，因為湖面為橢圓狀，又有著深如藍寶石般的色澤，有著「天使的眼淚」之美譽。 </string>

    <string name="Title_1">101大樓</string>
    <string name="Title_2">西門町</string>
    <string name="Title_3">士林夜市</string>
    <string name="Title_4">故宮博物院</string>
    <string name="Title_5">陽明山</string>
    <string name="Title_6">淡水漁人碼頭</string>
    <string name="Title_7">日月潭</string>
    <string name="Title_8">太平山國家森林公園</string>
    <string name="Title_9">阿里山</string>
    <string name="Title_10">西子灣</string>
    <string name="Title_11">北回歸線標誌</string>
    <string name="Title_12">台中孔廟</string>
    <string name="Title_13">誠品書店</string>
    <string name="Title_14">赤崁樓</string>
    <string name="Title_15">國立台灣美術館</string>
    <string name="Title_16">嘉明湖</string>
</resources>
